【屯門連儂牆】tg group上線了

想出一分力又唔知點幫手?
想寫下紙仔又唔知邊有有得寫?

加入屯門連儂牆總group啦，
現時屯門站已經有九塊。
屯門友一齊加油
撕一貼千！

屯門連儂牆關注組

屯門連儂牆資訊頻道

推